有無巴絲覺得自己無咩人緣

好難識到人，即使識咗你之後都好似唔想再同你繼續有任何關係咁，唔會再搵你，又成日俾人無視
係咪得我有呢個問題，點解會咁

same same 成日都好似同其他一隔左塊玻璃咁

真係好灰

同個樣有正接關係

Your face your fate

你都啱，不過毒撚都有返毒撚做friend，有佢地自己嘅圈子，我無

是咪你個人太悶/太神秘?

太悶係真，唔識講野，再加上個氣場好似好惡咁

same 但已經慣左仲有啲享受一個人

有d似，但係有堆比較熟既毒j fd每個星期都見，但係因為氣場問題，好難識到人

雖然我口講都係無乜所謂，但係有時係街見到一班人有男有女都會覺得寂莫，再加上我依家係外國個種感覺仲強烈

咁真心難搞
又想有人陪，但時間一耐又想自己靜一靜去番個comfort zone,好矛盾

巴打係外國讀書定點 咁加埋思鄉情懷真係好撚慘
但我見啲frd去外國讀書個個都識都女 係咪巴打你唔夠主動呀？

以前都會咁樣掙扎下 時間耐左就慢慢學識享受
巴打你都得架

好彩empty social都有我男朋友錫我

yes係外國讀緊，份人天生好被動 我都想識到女